[文宣戰略]宣傳不等於批鬥

而家打民意戰，最重要係爭取更多人支持
宣傳目標跟本就係果班未表態，中間派人士
當然可以recruit 到本身支持政府嘅人倒戈就最好
但係我諗好多人對住屋企長輩已經知道係幾難
批鬥d 唔認同我地嘅人唔會令到佢地突然認同
只會令佢走向對家
就好似政府呢幾日d 語氣話示威者
跟本就唔會有人聽佢講
做文宣就應該用你覺得成功機會最大嘅方法做
言語技巧，心機，誘之以利，動之以情，曉之以理
你覺得邊個方法合適就用邊個，而唔係一味情緒發洩
心入面狂屌都好，表現得冷靜令人地更易聽你講野
批鬥就留俾d 跟本冇得救，好似部份黑警同支持者出言冷血大部份人睇都覺得佢有問題果d
例如話睇d 警犬打義士睇得好爽果d 冚家產
佢擺明係錯可以放心屌，仲要屌埋佢全家
但係只係唔同意見或者唔表態嘅人我地係要盡量爭取多d 支持去多一分力量
就算唔多個朋友都唔好多個敵人
人數優勢更大之後d 撚樣都會自己收聲/轉肽

推

推！